英旗王婆婆深圳被捕候審 冇得投票 希望港人代監票留守

過去經常在抗爭現場揮舞港英旗的「王婆婆」王鳳瑤，自今年 8 月 11 日在太古港鐵站被帶走後不知去向。《立場新聞》今午接獲王婆婆訊息，她透露自己正在深圳取保候審，手上的選票，已化為廢紙，呼籲港人今日代她加油，包括要監票留守。

本網記者於 8 月 24 日曾透過電郵嘗試聯絡王婆婆，但一直沒有回音，至今日終於收到回覆。王婆婆回覆全文如下…

王婆婆終於有消息

點解返左去..

俾人帶去深圳定自己去？

王婆婆都叫大家投
大家唔投好去死

佢住深圳

屌仲話佢有公平審訊
根本直接送中

終於有消息，但係被公安拉咗

王婆婆

看守所呀嗚

831

住深圳就唔好搞咁多野啦

婆婆千萬要安全 睇到我地勝利嘅一日

push

變相跨境執法

重點係
投票及監票留守呀

唔投果班對唔對得住王婆婆？
人地大陸住都黎香港幫你搖旗吶喊
宜家比人拉左
你願唔願幫佢投返佢果一票？

監票

Don’t blame the victim

王婆婆會唔會被判監，最壞情況會點